大陸電話咭一問

我不常去大陸
但想開個大陸acc
同埋想有得上網或打電話

可以申請邊d?
唔想每月交錢 因為可能幾個月先上一日咁

0月租從化卡成功番禺實名 你問我答

轆落少少就有個post 啦
好多免月費
按量計 但係實名

大陸電話一定要實名,
我開左個廣東聯通4G 日租PLAN, 計法係月租$6(送12個月)+來電$6(冇得CUT), $1=500MB, 張卡本身有$50.

即係頭1年每個月$6 + DATA錢($1=500MB), 第2年每個月$12+ DATA錢($1=500MB)

如果你淨係去一個市, 好似淨係去深圳, 就中國電信抵D, 中國電信係本地流量, 聯通果隻係省內流量(即成個廣東省都$1=500MB
月租$0+來電$6(冇得CUT), $1=800MB

去到咁遠

呢個係咪行入中電信就得?